［梁耀霆］被捕支援熱線 / telegram

我記得舊年，有班有心手足都整咗份類似嘅被捕支援list然後落場通街派。我，我地學界做到嘅嘢唔多，但我想大家知道，喺呢場仗入面，我哋會盡力發揮我哋嘅力量幫大家。

所以，我喺度求大家幫我做一樣嘢，幫我share呢張list出去。Fb/ig story, airdrop, post channel whatever，我相信大家會好似一直以嚟咁，諗到好多有創意嘅方法。可能閣下做多呢一小步，我哋就有機會幫到多一位朋友，多一位兄弟姊妹。

麻煩晒大家。

天祐義人。

原post:

我係梁耀霆，有樣嘢想求各位幫個忙，不過今次唔關831cctv事。